#### Аналог тернарного оператора (Изменение значение переменной в случае выполнения одного из поставленных условий.)

```python
score_1 = 5
score_2 = 0
winner = "Argentina" if score_1 > score_2 else "Jamaica"
print(winner)
-- -- -- -- --
Argentina
```
Если значение `score_1` больше значения `score_2` переменная `winner` равна `Argentina` иначе переменная равна `Jamaica`.

***Совмещение циклов***
```python
for i in range(3):
   print(i)
-- -- -- -- -- -- --
0
1
2
```
Проитерировав  тело блока `for` мы получаем значения входящие в него (кроме последнего, поскольку объект `range` не включает в себя последние значения.)

```python
for i in range(5,8)
   print(i)
-- -- -- -- -- --
5
6
7
```
Объект `range` повзоляет проитерироваться в рамках последовательности.

#### Оператор `continue`

Оператор `continue` используется, когда в блоке цикла нужно перейти к следующей итерации ++**без выполнения оставшихся инструкция в блоке.**++


